中國禁播Peppa Pig真正原因？

有porcelain唔用 英國佬真識抽水

好似話成集都係用teapot
但呢個位用china

又多幅圖用

英式幽默真係冇得頂